合味道杯面越黎越縮水，真是屌出聲

大杯裝

好耐冇食變咗大陸製

加大個杯，啲麵同料維持
屌你個閪同啲女墊pad有咩撚分別

仲要難食左咁多

好撚難食 狗也不屌

上次食難食到食咗半個就扔咗

冇食好耐啦, 依家咁多 水貨 日本麵,
大把選擇,
合味道都買日版.

俾狗食都唔要

合味道樂怡先on9，麵餅頂到高過斟水線，個底空嘅

幾年冇食